====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En revanche ,  l ' existence d ' identités locales fortement revendiquées s ' inscrit sans doute paradoxalement en résonance avec cette absence d ' image collectivement portée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

